求下大家唔好傷害自己

自殺,自賤係唔會令政府妥協，你地唔係林奠同黑警既仔女，你既痛係唔會入到佢地心，相反佢地班仆街會因為少左個反抗既人沾沾自喜，班左膠廢老仲會慶祝，所以唔好出師未捷身先死，要好好照顧自己留力同蠻橫既政府抗議